[慎入!!!!]幫幫手!!!我隻狗好似子官外露

我岩岩帶左佢睇左醫生,醫生話佢子官外露幫,醫生幫手放返入去
但係回到家又出返黎?有冇巴打既狗狗試過依個問題
我狗狗已經14歲了,我只係想知惡唔惡劣,我聽日會再帶佢睇醫生

Die photo wo Ching

塞返入去之後用個膠圈頂實佢
（人係咁 狗唔知）

唔該你啊巴打

我隻狗之前都係咁 我呀媽就咁幫佢塞返入去 冇睇醫生 之後就冇再試過了

唔識整

佢話係隔住張紙巾用少少力推就塞得返入去

屌
好撚嘔心
我自以為睇慣左IS斬頭片已經百毒不侵
但今次居然頂唔順

幫推

好心痛 帶多次佢去睇醫生啦

今日再去

same